塞鐵最佳方法

唔好再用書包夾 用鞋卡一卡成架車就郁唔到
用書包你個人會比度門扯走 咁樣太明顯 會比人圍屌
用腳卡冇乜人知 比人發現轉車箱/出去卡幕門
每個人做少少成條線就玩完

光復香港 時代革命 一陣見

自推

幫推

冇人起身？

推
對鞋個尾，好逼企唔入突咗一忽仔腳出來
之前雙面膠紙法唔知得唔得

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

幫手推

鞋頭sip 少少就得

推

未起身？